唔想俾大陸妹hurt嘅入嚟

大陸女人好蠱惑，為免自己/下一代俾佢地呃，我地必須向腥港人說不。
好多招聘廣告搵iang做倫敦g，受害嘅可能會係你、你個仔，甚至你老豆

想了解iang/其他港府殖民陽謀，請移步：
只要仲有150同iang，真普選都冇用

支持
但好多港男有支那閪屌就乜都唔理㗎嘢

要大大巴摑醒佢地

今日又多150，大家遲啲連港女都冇得溝，全部大陸g

我要愛香港嘅港女呀